全民跳閘呢個概念唔應該局限於連登

大家應該係fb, ig其他社交媒體宣傳

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推

push

唔好留左Baby kingdom同香討兩大戰線

最緊要同d廢老講 一個月慳番幾舊水 個個都跳邊捉到人 why not

Push

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

我無嘢講

有冇文宣圖

auntie uncle 叔伯果d
跳唔到閘既

記得提佢地注意衛生

飲奶茶咖啡啲糖唔好掂到黨鐵飛